HKU SPACE 應該揀 business 定 engineering

想問下business上U係咪好低機率
係咪推薦揀返engineering

Business建議揀HKCC
讀SPACE唔難升但都多人爛gpa 你要有心理準備

當年同你一樣，結果揀咗engineering ，相對易入大學。